有冇巴打好想拍拖但覺得唔值得被愛

如題

我值

全感情台得你一個

我係

我肥矮毒唔值得被愛
應該係話冇人會愛

有時好想拍拖，但係一諗到自己個避孕樣同性格就即刻收皮

萬中無一

覺 成日都好自卑

真 成日都諗自己唔好害人 但又好想感受被愛嘅感覺

拍緊會覺得自己仲仆街

我都係

冇錯，尤其是如果遇到個好女仔會覺得自己嘥咗佢

咁你搵返個避孕樣既咪得囉

Me

me